成班死基佬好核突好變態

之前一直好支持人地有自己嘅性取向
基佬鍾意男仔都係佢嘅事
遊行爭取婚姻合法法 我都支持
但班on9 遊遊下露曬條鳩係做乜鳩？
我諗唔到遊行點解要露鳩？
想show你條嘢幾細？然後引班1仔屌到你屎眼開花？
好心班死基佬要露就係私人地方啦
大庭廣眾下真係好核突
大人睇到都算，小朋友呢？
要人尊重你地，唔該尊重翻自己先啦？
宜家影響到人地對眼啊

抵班基佬俾人拉

死基佬學人負評
架係自己丟
係你班人令人覺得唔需要尊重你地。

一竹篙打一船人

仲有唔好將無腦=思想開放
你班gay佬鍾意睇鳩 照鏡睇飽佢
唔好逼人望你條鳩
咩外國人都係咁 我都係照做啦
外國所有嘢都係好？

如果唔係基佬有咁嘅風氣
你覺得佢夠膽一個人係咁多人嘅遊行度露鳩？
其他基佬唔會阻止佢？

我都阻止唔到你有咁無知嘅思想啦

一碌鳩打一船人

做gym都覺得d gay愈好撚猖狂，唔係班友係弱勢一早犯眾憎

gay露j= 變態

異性戀露j= 冇問題

個問題係露械而唔係性取向
LGBT整多幾粒呢啲老鼠屎，有撚排都未平到權

利申 非gay 撐LGBT

異性戀露j無話無問題 一樣會比人話比人拉
但你班死基佬明知有問題仲要露就抵比人標籤啦
你班基佬覺得無問題就要人接受？咁同歧視你班人有咩分別
好心有病睇醫生啦

冇提異性戀=冇問題？？
幾時有講過？
閱讀理解幾多分 小學畢業未
我個重點係放係露體度
點解要屌基佬呢？
因為班基佬覺得露體先可以釋放到佢地渴望‘自由’嘅心
異性戀露體 我照鬧

以前都撐LGBT 覺得佢地夠膽愛自己嘅人 好勇敢
今次件事真係搞到我對佢地好反感。

乜有露J咩？
有嘅話已經唔係基唔基嘅問題，係公眾行為不檢。

咁又點， 而加同性戀有活動出黎，
你出席得，你一舉一動就係代表住成個同性戀群體
就睇似著住校服既學生係代表學校，著住制服警察就代表全部警察，呢d係形像問題

你咁講，都可以話每一單休警犯案都同d 19 高官一樣話係個別事件，一69 打一船人一樣

你係同性戀， 要努力為自己爭取權益同社會地位已經夠慘
可惜仲要係弱智，唔識中文，唔明邏輯，睇唔明我講乜，然後亂回d冇關係既野之餘，仲以為紅色大字加鬧人on9 就好有道理
鄧你可憐

咁你上得連登
你講埋D咁戇鳩野又代表全連登?

想人認真正視同性戀者就唔好搞到好似馬戲團咁啦

成個遊行俾個露j嘅人騎劫哂，你估上哂報紙啲人點睇你地？

拉撚哂啲死基佬就啱

大家成日以為啲同性戀彩虹旗淨係支持同性婚姻咁，但明明一次過係支持埋多元家庭，性開放等等

吸引哂啲懶係open既on9仔支持，支持緊咩都唔知

班基佬食自己啦

如果露波呢

有露 上左新聞
張相係佢著住底褲嘅相
但有張係佢連底褲都冇著 俾人打格仔嘅相
仲要係街
冇諗過其他人根本唔想睇佢條鳩

有呀 憑乜嘢要路人睇佢條J？ 奸緊人地對眼你覺得好合理？ 定你都係其中一分子？ 覺得呢d行為好獨特 好表現自我啊

死基佬拎去填海就岩

咪係
咁樣講，大陸人夠唔係個個周街痾屎痾尿啦
咁香港人又自己一竹篙打沉一船人？
佢地根本知道自己代表緊Gay佬
仲要做d咁令人反感嘅行為

連獨都唔識打就死翻小學啦
仲要打個單字出個獨俾你

所有賤種基佬全部仆街死 垃撚圾

gay佬死全家

有10個gay佬偷偷畀咗負皮

我就唔反對人搞基
佢地見到男人會扯旗
同我見到大波妹會扯旗係一樣
但唔好係我面前打茄輪囉

死基佬

連登仔咪即刻支持囉 仲要係咁鳩叫要圖

露械合法就唔會咁講

死基佬落地獄

問題就係而家唔撚合法先攞出黎講
邏輯fail 九唔搭八
利申 路過

其實好慘
同性戀基數細+一般人有有色眼鏡
有粒老鼠屎就好顯眼
異性戀佔大多數 有咩事都唔會入佢地數

Gay露J=變態
異性戀露J=變態

Gay Send自己條J性騷擾人=變態
異性戀Send自己條J性騷人都係=變態

搞清楚未

無一個基佬是無辜的

死gay 佬死埋一邊搞gay 啦，屌迫我地睇做乜撚嘢

邊個同你講異性戀露j無問題？

同性戀真係好撚噁心 又多機會有性病 又繁殖唔到下一代 抵比人話係有精神問題先會中意同性

成班異性戀真係好核突好變態

之前一直好支持人地有自己嘅性取向
直佬鍾意女仔都係佢嘅事
但班on9 行行下露曬條鳩係做乜鳩？
我諗唔到行街點解要露鳩？
想show你條嘢幾細？然後引班女仔想比你屌？
好心班死直佬要露就係私人地方啦
大庭廣眾下真係好核突
大人睇到都算，小朋友呢？
要人尊重你地，唔該尊重翻自己先啦？
宜家影響到人地對眼啊

九巴司機涉「露械」案 車長認罪稱乃「人有三急」 被判罰款1千

【港鐵裸男・有片】廿歲仔裸遊尖沙咀 搭港鐵至北角被擒激動送院

我地班基佬就想俾人屌屎眼，就想含撚，有咩錯，如果唔係沒撚含我邊會赤裸在街邊

好多基佬尤其0仔好撚痴線

唔知係咪太受壓迫，思想行為都痴線過人

我識得有個

乜撚都當自己啱嘅

以為個個都害鳩佢咁

on 9

成班死直佬好核突好變態，因為直佬都有露體狂。
Goodest logic

"成班異性戀真係好核突好變態"

你點知嗰兩單嘢係異性戀做？佢地係咪喺"異性戀遊行"嗰陣路械？佢定有無一邊路械一邊舉牌支持異性戀？

你從邊方面睇到佢地唔係同性、雙性、無性？

GAY

死gay佬有幾慘
係外國d撚樣成日逆向歧視正常人

呢啲叫面就人哋畀假就自己丟

gay

基佬

This is sparta

榮辱與共
世界定律

老老實實未做過0仔無資格批評基佬

本身都半信半疑，睇完留言先知基佬弱智無腦係真

師兄你呢d咩邏輯黎

唔會有人想睇碌鳩囉😂

你好勁呀報導無講都知犯案既係異性戀

同性取向未必關事
問題係咩叫做當代藝術
當代藝術玩祼體，玩行為藝術
我唔知俾人拉果個係咪真係一個貨真價實嘅表演者，但係佢好明顯受到當代藝術影響

前排有套戲講草間彌生
佢正正就係六十年代喺紐約玩祼體行為藝術玩到紐約唔歡迎佢，日本唔鐘意佢，甚至要返日本入精神病院住左廿幾三十年以上

草間彌生試過自己同埋幾個model一絲不掛咁遊行
今次俾人拉果個根本唔算癲

唔好誤會，我唔太buy祼體行為藝術
要表達理念有好多方法，用祼體係嘩眾取寵，有幾多藝術成分真係值得商確

死基仔全面進場！

大賽開始！

死基佬好心收皮啦 遊個行都玩露械

我支持LGBT
但同時好憎佢哋啲遊行整到鬼咁馬鹿
俾普通人覺得冇左個遊行本身既意義

連登好多基佬
樓主你走先
我殿後

搞返個反同性戀遊行啦吊 真係頂班仆街唔順

新聞有講佢性取向？樓主 overlook左定係先入為主左？定係想借行為藝術家既個人行為壓一群性小眾？

Gay佬都係心理有問題嫁啦
好人好者點會搞gay

大家接受睇到人地既全相多d定係比人睇到自己既全相多d

屌真係會有啲死基佬由頭啤到你落腳趾
個種眼神真係會啤到你毛管棟

咩地方、咩族群，都會有佢既枯枝，我唔敢講自己會唔會係其中一份子，但係你地見到既只係同性戀既一部份。

你地唔知，見唔到其他同性戀有幾正常，係因為佢地正常到你唔會發現原來佢係同性戀。

我唔會認同樓主講既個位男士既做法，但佢既所佢所為又係咪真係代表全部同性戀族群呢？

難聽啲講句，今日有五毛係連登瘋言瘋語，佢既觀點又會唔會係代表 大部份 連登巴打既想法呢？

所佢所為

所作所為

想有平權想俾人當做正常人看待，想每個人都用返同一套準則去對待自己。

同時間，做埋一大堆嘢去刻意標榜自己同其他人唔同，做出嘅行為都擺明想俾人覺得自己突出係異己。

不過成日都覺得劣嘅永遠都會浮喺面，始終佢地要嘅係attention，正常嘅永遠都係低調不被注目，因為佢地要嘅只係平凡嘅生活，所以唔好睇完就覺得全部gay嘅都係浮喺面嘅依班gay佬。

比女由頭望到你落腳趾就好滿足係咪？

你件死辣殺

我都好撚憎呢班所謂平權，其實如果著得正正常常，而又正正經經遊行，講真我都會參加。但事實係呢班人，好大部份根本就係去識炮友，偏偏佢地就係最積極最出位嗰班，dominate 咗成個遊行，所以有呢啲活動，正常基佬都唔敢參加

利申：基

又唔見班女同性戀露奶
肯露應該會加分

冇，見你地食屎仲食得咁津津有味覺得好笑組

你要係同性戀討論區引戰嗎

而家啲同性戀組織/弱勢社群/左膠一個最大嘅問題係，争取平權為為理由，變咗要特權甚至霸權。

搞個運動會都要特登寫明同性戀運動會，但如果有個運動會標明異性戀，一定俾人告歧視。

講明係Gay佬 仲要同志遊行 眼盲睇醫生啦

希望冇曬呢d老鼠屎 你地正常嘅基佬可以爭氣翻應有嘅幸福

老實講 好多gay嘅都好正常 不過問題係正常果啲都唔會想比人知 出嚟遊行 所以搞到人人以為gay=果班人

屌，扮乜撚野持平

Gay 佬食撚屎